\documentclass[mestrado]{unb-cic}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\title{Título do seu trabalho}

\orientador[a]{\prof[a] \dr[a] Nome do seu orientador}{CIC/UnB}

\coordenador{\prof \dr Bruno Luiggi Macchiavello Espinoza}{CIC/UnB}

\diamesano{XX}{Março}{2018}

% \membrobanca{\prof[a] \dr[a] C\'{e}lia Ghedini Ralha}{CIC/UnB}
\membrobanca{\prof \dr Prof1}{CIC/UnB}
\membrobanca{\prof \dr Prof2}{IME/USP}

\autor{João Bachiega}{Junior}

\palavraschave{palavra1, palavra2}

\keywords{keyword1,keyword2}



\begin{document}

\maketitle
\begin{dedicatoria}
 Dedico a ...
\end{dedicatoria}

\begin{agradecimentos}
 Agradeço a ...
\end{agradecimentos}

\begin{resumo}
 Resumo ...
\end{resumo}

\begin{abstract}
 Abstract...
\end{abstract}

\figuras %todas figuras do texto serão listadas aqui

\tabelas %todas tabelas do texto serão listadas aqui

\sumario %indíce do trabalho

\textual % comando para ressetar numeração de páginas, entre outras coisas

\chapter{Seu trabalho}

Era uma vez ...

Aqui começa o trabalho. Eu segui a seguinte estrutura
\begin{enumerate}
 \item Introdução
 \item Revisão teórica
 \item Revisão da literatura e trabalhos correlatos
 \item Proposta
 \item Avalição (experimentos)
 \item Conclusões
\end{enumerate}

\begin{table}[htp]
 \centering
 \caption{Exemplo de tabela.}
 \begin{tabular}{|c|c|}
  \hline
  Coluna 1 & coluna 2 \\ \hline
  AAA & BBB \\ \hline
 \end{tabular}
 \label{tabela1}
\end{table}

\begin{figure}[htp]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.5]{images/box.png}
 \caption{Exemplo de figura.}
 \label{figura1}
\end{figure}


\bibliographystyle{unb}
\bibliography{} %dentro das chaves é preciso colocar o arquivo .bib

\postextual

\end{document}
